仲有兩分鐘……愚樂台手足呢？

頂

一分鐘啦

咪要等宣佈

0500

我美國公民

下==

美國人權法？

聽講要等到下星期一（未fc）。